爱到你死

今日係決定命運嘅日子。
係咪等左好耐啊。
我去一去廁所先。
我叫lucas，本名係，黃旭熙，我係一個，殺手。
嗰個女仔，係老虎派大佬個女。
我細佢三歲。
嗯～仲未有好具體嘅打算。
對唔住啊，我一直呃緊你。
我愛你，由第一次見面嗰陣時，我已經愛上左你㗎啦。
가슴이，말해준다，누가，뭐래도。
누난 너무 예뻐，미쳐，Replay，Replay，Replay。
추억이 내 맘을 할퀴어，고쳐，所有嘢都係假㗎，除左我對你嘅愛，Replay，Replay，Replay。
누난，나의，M.V.P.。
부러움에，뿌듯했지。
我永遠，都咁愛妳。

今日係決定命運嘅日子。
係咪等左好耐啊。
我去一去廁所先。
我叫lucas，本名係，黃旭熙，我係一個，殺手。
嗰個女仔，係老虎派大佬個女。
我細佢三歲。
嗯～仲未有好具體嘅打算。
對唔住啊，我一直呃緊你。
我愛你，由第一次見面嗰陣時，我已經愛上左你㗎啦。
가슴이，말해준다，누가，뭐래도。
누난，너무，예뻐，미쳐，Replay，Replay，Replay。
추억이，내 맘을，할퀴어，고쳐，所有嘢都係假㗎，除左我對你嘅愛，Replay，Replay，Replay。
누난，나의，M.V.P.。
부러움에，뿌듯했지。
我永遠，都咁愛妳。

Love you to death

我係一個殺手

‎

Lucas OPPA講廣東話有韓國口音❤️❤️❤️

accent勁j